ceci est mon travail de retro-engineering (la specification risc-v ne fournit pas les binaires des instructions)

le repertoire man contient les pages de manuel que j'ai ecrit sur les binaires

le repertoire C_src contient le desassembleur ainsi que l'assembleur

le repertoire asm_src contient les fichiers sources assembleur

le repertoire retro contient mes analyses de retro-engineering sur les binaires du repertoire asm_src



usage
```
sudo apt-get install gcc-riscv64-unknown-elf
make && make desassembleur
./bin/desassembleur bin/instr.raw
qemu-system-riscv64 -machine sifive_u -nographic -kernel hello
make clean
```
